唔好得罪獌迷

見猁狗就打

死獌狗真係冇個好人
死仆街

以後唔敢抽獌水

白衫＝熱狗
藍衫＝車狗

曼狗依家得一個，你地屈得就屈

今次講唔出利狗抵打
決定反獌了

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

大家出街小心啲著獌波3嘅人

件曼聯波衫幾時架
膊頭位一係三間一係無間, 有全白既咩

fact check咗未

邊個屈我打邊個

你地小心啲

可能祖國技術唔好印錯咗

法國好多黑社會同狗都係獌迷

不如話你眼盲認錯啦

以為改左名冇人知你自推？
俾啲誠意轉個ac啦

我愛自推

你冇分身

唔似你咁多

叫聲賓哥比兩個ac您

賓狗

洋狗